admin可唔可以係world台pin依個post

LIHKG registration tutorial (English users come in!)

推

Tui

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍